{
    "identite": [
        {
            "nom_complet": "PARENT Fanny",
            "classe": "3A",
            "etablissement": "SITE DE DEMONSTRATION"
        }
    ],
    "edt_aujourdhui": [
        {
            "id": "318B9C0D1DB358",
            "date_heure": "18/10/2022, 10:00",
            "date": "18/10/2022",
            "heure": "10:00",
            "heure_fin": "11:00",
            "cours": "HISTOIRE-G\u00c9OGRAPHIE",
            "salle": "206",
            "annulation": false,
            "status": null,
            "background_color": "#2BD5F3"
        },
        {
            "id": "31F10A0C1DB3CF",
            "date_heure": "18/10/2022, 11:00",
            "date": "18/10/2022",
            "heure": "11:00",
            "heure_fin": "12:00",
            "cours": "FRANCAIS",
            "salle": "105",
            "annulation": false,
            "status": null,
            "background_color": "#2338BB"
        },
        {
            "id": "317EB40D1DB3A2",
            "date_heure": "18/10/2022, 13:30",
            "date": "18/10/2022",
            "heure": "13:30",
            "heure_fin": "14:30",
            "cours": "LATIN",
            "salle": "101",
            "annulation": false,
            "status": null,
            "background_color": "#A202AC"
        },
        {
            "id": "312AB50D1DB308",
            "date_heure": "18/10/2022, 14:30",
            "date": "18/10/2022",
            "heure": "14:30",
            "heure_fin": "15:30",
            "cours": "ANGLAIS LV1",
            "salle": "103",
            "annulation": false,
            "status": null,
            "background_color": "#E0E5A4"
        },
        {
            "id": "3189BA0D1DB37A",
            "date_heure": "18/10/2022, 15:30",
            "date": "18/10/2022",
            "heure": "15:30",
            "heure_fin": "17:30",
            "cours": "HISTOIRE-G\u00c9OGRAPHIE",
            "salle": "206",
            "annulation": false,
            "status": null,
            "background_color": "#2BD5F3"
        }
    ],
    "edt_aujourdhui_debut": "10:00",
    "edt_demain": [
        {
            "id": "31F7B00D1DB363",
            "date_heure": "19/10/2022, 09:00",
            "date": "19/10/2022",
            "heure": "09:00",
            "heure_fin": "10:00",
            "cours": "ARTS PLASTIQUES",
            "salle": "205",
            "annulation": false,
            "status": null,
            "background_color": "#173ED9"
        },
        {
            "id": "3183BF0D1DB351",
            "date_heure": "19/10/2022, 10:00",
            "date": "19/10/2022",
            "heure": "10:00",
            "heure_fin": "11:00",
            "cours": "FRANCAIS",
            "salle": "105",
            "annulation": false,
            "status": null,
            "background_color": "#2338BB"
        },
        {
            "id": "318DA10D1DB312",
            "date_heure": "19/10/2022, 11:00",
            "date": "19/10/2022",
            "heure": "11:00",
            "heure_fin": "12:00",
            "cours": "EPI (danse)",
            "salle": "105",
            "annulation": false,
            "status": null,
            "background_color": "#4777A9"
        }
    ],
    "edt_demain_debut": "09:00",
    "edt_prochainjour": [
        {
            "index": 0,
            "id": "31F7B00D1DB363",
            "date_heure": "19/10/2022, 09:00",
            "date": "19/10/2022",
            "heure": "09:00",
            "heure_fin": "10:00",
            "cours": "ARTS PLASTIQUES",
            "salle": "205",
            "annulation": false,
            "status": null,
            "background_color": "#173ED9"
        },
        {
            "index": 1,
            "id": "3183BF0D1DB351",
            "date_heure": "19/10/2022, 10:00",
            "date": "19/10/2022",
            "heure": "10:00",
            "heure_fin": "11:00",
            "cours": "FRANCAIS",
            "salle": "105",
            "annulation": false,
            "status": null,
            "background_color": "#2338BB"
        },
        {
            "index": 2,
            "id": "318DA10D1DB312",
            "date_heure": "19/10/2022, 11:00",
            "date": "19/10/2022",
            "heure": "11:00",
            "heure_fin": "12:00",
            "cours": "EPI (danse)",
            "salle": "105",
            "annulation": false,
            "status": null,
            "background_color": "#4777A9"
        }
    ],
    "edt_prochainjour_debut": "09:00",
    "edt_date": [],
    "note": [
        {
            "date": "18/01/2023",
            "date_courte": "18/01",
            "cours": "FRANCAIS",
            "note": "9",
            "sur": "20",
            "note_sur": "9\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "12,46",
            "max": "16",
            "min": "8"
        },
        {
            "date": "18/01/2023",
            "date_courte": "18/01",
            "cours": "LATIN",
            "note": "15",
            "sur": "20",
            "note_sur": "15\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "12,67",
            "max": "15",
            "min": "10"
        },
        {
            "date": "18/01/2023",
            "date_courte": "18/01",
            "cours": "LATIN",
            "note": "17",
            "sur": "20",
            "note_sur": "17\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "13,67",
            "max": "17",
            "min": "1"
        },
        {
            "date": "18/01/2023",
            "date_courte": "18/01",
            "cours": "PHYSIQUE-CHIMIE",
            "note": "12",
            "sur": "20",
            "note_sur": "12\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "13,59",
            "max": "18",
            "min": "10"
        },
        {
            "date": "22/12/2022",
            "date_courte": "22/12",
            "cours": "ARTS PLASTIQUES",
            "note": "6",
            "sur": "20",
            "note_sur": "6\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "10,11",
            "max": "19",
            "min": "2"
        },
        {
            "date": "07/12/2022",
            "date_courte": "07/12",
            "cours": "PHYSIQUE-CHIMIE",
            "note": "15",
            "sur": "20",
            "note_sur": "15\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "10,42",
            "max": "15",
            "min": "4"
        },
        {
            "date": "14/11/2022",
            "date_courte": "14/11",
            "cours": "ANGLAIS LV1",
            "note": "14",
            "sur": "20",
            "note_sur": "14\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "9,94",
            "max": "15",
            "min": "3"
        },
        {
            "date": "11/11/2022",
            "date_courte": "11/11",
            "cours": "ANGLAIS LV1",
            "note": "15,5",
            "sur": "20",
            "note_sur": "15,5\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "10,6",
            "max": "15,5",
            "min": "5"
        },
        {
            "date": "11/11/2022",
            "date_courte": "11/11",
            "cours": "SCIENCES DE LA VIE ET DE LA TERRE",
            "note": "15,5",
            "sur": "20",
            "note_sur": "15,5\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "10,73",
            "max": "15,5",
            "min": "4"
        },
        {
            "date": "11/11/2022",
            "date_courte": "11/11",
            "cours": "MUSIQUE",
            "note": "14",
            "sur": "20",
            "note_sur": "14\u00a0/\u00a020",
            "coeff": "1",
            "moyenne_classe": "13,85",
            "max": "17",
            "min": "10"
        }
    ],
    "devoir": [],
    "absence": [
        {
            "id": "111EA8179F825",
            "date_debut": "15/09/22 08:00",
            "date_debut_format": "Le 15 Sep \u00e0 08:00",
            "date_fin": "15/09/22 18:00",
            "justifie": false,
            "nb_heures": "5h00",
            "nb_jours": 2,
            "raison": ""
        }
    ],
    "evaluation": [
        {
            "date": "09/09/2022",
            "date_courte": "09/09",
            "eval": "ANGLAIS LV1",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "Mme BROWN J."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "Comprendre des mots familiers et des expressions tr\u00e8s courantes",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "\u00c9couter et comprendre"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Utiliser des expressions et des phrases simples pour parler de soi",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Parler en continu"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 3,
                "acquisition": "Mobiliser \u00e0 bon escient ses connaissances lexicales, culturelles, grammaticales pour produire un texte oral sur des sujets vari\u00e9s.",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Parler en continu"
            }
        ],
        {
            "date": "23/12/2022",
            "date_courte": "23/12",
            "eval": "ANGLAIS LV1",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "Mme BROWN J."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "Comprendre des mots familiers et des expressions tr\u00e8s courantes",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "\u00c9couter et comprendre"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Utiliser des expressions et des phrases simples pour parler de soi",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "Parler en continu"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 3,
                "acquisition": "Mobiliser \u00e0 bon escient ses connaissances lexicales, culturelles, grammaticales pour produire un texte oral sur des sujets vari\u00e9s.",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "Parler en continu"
            }
        ],
        {
            "date": "27/09/2022",
            "date_courte": "27/09",
            "eval": "ARTS PLASTIQUES",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "Mme DIALO H."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Prendre part au d\u00e9bat suscit\u00e9 par le fait artistique",
                "acquisition_niveau": "D",
                "acquisition_niveau_info": "D\u00e9but de ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Se rep\u00e9rer dans les domaines li\u00e9s aux arts plastiques, \u00eatre sensible aux questions de l\u2019art"
            }
        ],
        {
            "date": "29/08/2022",
            "date_courte": "29/08",
            "eval": "ESPAGNOL LV2",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "Mme MARTINEZ L."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "Mettre en voix son discours par la prononciation, l\u2019intonation et la gestuelle ad\u00e9quates.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Parler en continu"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "R\u00e9diger un texte court et construit sur un sujet connu",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "\u00c9crire"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 3,
                "acquisition": "Communiquer de fa\u00e7on simple",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "R\u00e9agir et dialoguer"
            }
        ],
        {
            "date": "29/11/2022",
            "date_courte": "29/11",
            "eval": "HISTOIRE-G\u00c9OGRAPHIE",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "Mme MOREAU C."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "Situer un fait dans une \u00e9poque ou une p\u00e9riode donn\u00e9e.",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "Se rep\u00e9rer dans le temps : construire des rep\u00e8res historiques"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Poser et se poser des questions \u00e0 propos de situations historiques ou g\u00e9ographiques",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Raisonner, justifier une d\u00e9marche et les choix effectu\u00e9s"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 3,
                "acquisition": "S\u2019approprier et utiliser un lexique sp\u00e9cifique en contexte.",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Pratiquer diff\u00e9rents langages en histoire et en g\u00e9ographie"
            }
        ],
        {
            "date": "29/08/2022",
            "date_courte": "29/08",
            "eval": "LATIN",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "Mme DUPAS M."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "Connaitre les grandes cat\u00e9gories qui structurent la langue \u00e9tudi\u00e9e.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Comprendre le fonctionnement de la langue"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Disposer des rep\u00e8res n\u00e9cessaires pour se construire une repr\u00e9sentation de l'\u00e9tendue historique et de l'ampleur culturelle des civilisations antiques.",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Acqu\u00e9rir des \u00e9l\u00e9ments de culture litt\u00e9raire, historique et artistique"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 3,
                "acquisition": "Rep\u00e9rer l'influence des \u0153uvres antiques ou de l'histoire ancienne dans des productions culturelles de diff\u00e9rentes \u00e9poques\u00a0; en tirer parti pour mieux comprendre ces productions culturelles",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Acqu\u00e9rir des \u00e9l\u00e9ments de culture litt\u00e9raire, historique et artistique"
            }
        ],
        {
            "date": "12/10/2022",
            "date_courte": "12/10",
            "eval": "MATH\u00c9MATIQUES",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "M. PROFESSEUR M."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": null,
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Chercher"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": null,
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Mod\u00e9liser"
            }
        ],
        {
            "date": "14/11/2022",
            "date_courte": "14/11",
            "eval": "MATH\u00c9MATIQUES",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "M. PROFESSEUR M."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "Extraire d\u2019un document les informations utiles, les reformuler, les organiser, les confronter \u00e0 ses connaissances.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Chercher"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Tester, essayer plusieurs pistes de r\u00e9solution.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Chercher"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 3,
                "acquisition": "D\u00e9montrer : utiliser un raisonnement logique et des r\u00e8gles \u00e9tablies (propri\u00e9t\u00e9s, th\u00e9or\u00e8mes, formules) pour parvenir \u00e0 une conclusion.",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Raisonner"
            }
        ],
        {
            "date": "29/08/2022",
            "date_courte": "29/08",
            "eval": "MUSIQUE",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "Mme VERNET M."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "Analyser des \u0153uvres musicales en utilisant un vocabulaire pr\u00e9cis.",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "\u00c9couter, comparer, construire une culture musicale commune"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Situer et comparer des musiques de styles proches ou \u00e9loign\u00e9s dans l\u2019espace et/ou dans le temps pour construire des rep\u00e8res techniques et culturels.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "\u00c9couter, comparer, construire une culture musicale commune"
            }
        ],
        {
            "date": "29/08/2022",
            "date_courte": "29/08",
            "eval": "PHYSIQUE-CHIMIE",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "M. SIMON T."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "S\u2019exprimer \u00e0 l\u2019oral lors d\u2019un d\u00e9bat scientifique",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Pratiquer des langages"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Expliquer, par l\u2019histoire des sciences et des techniques, comment les sciences \u00e9voluent et influencent la soci\u00e9t\u00e9",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Se situer dans l\u2019espace et dans le temps"
            }
        ],
        {
            "date": "03/10/2022",
            "date_courte": "03/10",
            "eval": "SCIENCES DE LA VIE ET DE LA TERRE",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "Mme TESSIER A."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "Identifier les impacts (b\u00e9n\u00e9fices et nuisances) des activit\u00e9s humaines sur l\u2019environnement \u00e0 diff\u00e9rentes \u00e9chelles.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Adopter un comportement \u00e9thique et responsable"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Fonder ses choix de comportement responsable vis-\u00e0-vis de sa sant\u00e9 ou de l\u2019environnement sur des arguments scientifiques.",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Adopter un comportement \u00e9thique et responsable"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 3,
                "acquisition": "Distinguer ce qui rel\u00e8ve d\u2019une croyance ou d\u2019une id\u00e9e et ce qui constitue un savoir scientifique",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "Adopter un comportement \u00e9thique et responsable"
            }
        ],
        {
            "date": "30/08/2022",
            "date_courte": "30/08",
            "eval": "TECHNOLOGIE",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Comp\u00e9tences num\u00e9riques"
            ],
            "prof": "M. DEJEAN Y."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "Lire et rep\u00e9rer des informations sur un support num\u00e9rique.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Mener une recherche ou une veille d'information"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Effectuer une recherche simple en ligne utilisant un moteur de recherche.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Mener une recherche ou une veille d'information"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 3,
                "acquisition": "Reformuler sa requ\u00eate en modifiant les mots-cl\u00e9s pour obtenir de meilleurs r\u00e9sultats.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Mener une recherche ou une veille d'information"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 4,
                "acquisition": "Questionner la fiabilit\u00e9 et la pertinence des sources.",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "Mener une recherche ou une veille d'information"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 5,
                "acquisition": "Effectuer une recherche dans des environnements num\u00e9riques divers.",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "Mener une recherche ou une veille d'information"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 6,
                "acquisition": "Expliquer sa strat\u00e9gie de recherche.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Mener une recherche ou une veille d'information"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 7,
                "acquisition": "Conna\u00eetre les principaux crit\u00e8res permettant d'\u00e9valuation la fiabilit\u00e9 et la pertinence de divers sources.",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Mener une recherche ou une veille d'information"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 8,
                "acquisition": "Construire une strat\u00e9gie de recherche en fonction de ses besoins et de ses centres d'int\u00e9r\u00eat.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Mener une recherche ou une veille d'information"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 9,
                "acquisition": "Utiliser des options de recherche avanc\u00e9es pour obtenir de meilleurs r\u00e9sultats.",
                "acquisition_niveau": "C",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise fragile",
                "acquisition_domaine": "Mener une recherche ou une veille d'information"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 10,
                "acquisition": "\u00c9valuer la fiabilit\u00e9 et la pertinence de diverses sources.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Mener une recherche ou une veille d'information"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 11,
                "acquisition": "Constituer une documentation sur un sujet : s\u00e9lectionner des sources, citer les sources, \u00e9laborer une sitographie.",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Mener une recherche ou une veille d'information"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 12,
                "acquisition": "Utiliser un ou plusieurs logiciels sp\u00e9cialis\u00e9s pour mettre en place une veille.",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Mener une recherche ou une veille d'information"
            }
        ],
        {
            "date": "08/09/2022",
            "date_courte": "08/09",
            "eval": "TECHNOLOGIE",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Comp\u00e9tences num\u00e9riques"
            ],
            "prof": "M. DEJEAN Y."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "Sauvegarder des fichiers dans l'ordinateur utilis\u00e9 et les retrouver.",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "G\u00e9rer des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Sauvegarder des fichiers dans l'ordinateur utilis\u00e9, et dans un espace de stockage partag\u00e9 et s\u00e9curis\u00e9, afin de pouvoir les r\u00e9utiliser.",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "G\u00e9rer des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 3,
                "acquisition": "Savoir distinguer les diff\u00e9rents types d'espaces de stockage.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "G\u00e9rer des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 4,
                "acquisition": "Stocker et organiser les donn\u00e9es dans des environnements num\u00e9riques s\u00e9curis\u00e9s de sorte qu'elles soient facilement accessibles.",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "G\u00e9rer des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 5,
                "acquisition": "Stocker et organiser les donn\u00e9es pour qu'elles soient accessibles dans des environnements num\u00e9riques locaux et distants.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "G\u00e9rer des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 6,
                "acquisition": "Partager des donn\u00e9es en ligne et attribuer les droits d'acc\u00e8s.",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "G\u00e9rer des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 7,
                "acquisition": "Concevoir une organisation efficace de rangement de dossiers en tenant compte des formats de fichiers.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "G\u00e9rer des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 8,
                "acquisition": "Sauvegarder un fichier sous diff\u00e9rents formats.",
                "acquisition_niveau": "C",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise fragile",
                "acquisition_domaine": "G\u00e9rer des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 9,
                "acquisition": "Comprendre les m\u00e9tadonn\u00e9es et leur fonctionnement.",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "G\u00e9rer des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 10,
                "acquisition": "Synchroniser des donn\u00e9es locales avec un espace de stockage en ligne.",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "G\u00e9rer des donn\u00e9es"
            }
        ],
        {
            "date": "15/09/2022",
            "date_courte": "15/09",
            "eval": "TECHNOLOGIE",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Comp\u00e9tences num\u00e9riques"
            ],
            "prof": "M. DEJEAN Y."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "S\u00e9lectionner et mettre en relation des informations issues de ressources num\u00e9riques.",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Traiter des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Ins\u00e9rer, saisir, et trier des donn\u00e9es dans un tableur pour les exploiter.",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "Traiter des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 3,
                "acquisition": "Saisir, organiser, trier et filtrer des donn\u00e9es dans une application.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Traiter des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 4,
                "acquisition": "Appliquer une formule simple pour r\u00e9soudre un probl\u00e8me.",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "Traiter des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 5,
                "acquisition": "Traiter des donn\u00e9es pour analyser une probl\u00e9matique.",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "Traiter des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 6,
                "acquisition": "Appliquer une fonction statistique simple.",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "Traiter des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 7,
                "acquisition": "Automatiser un traitement de donn\u00e9es.",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Traiter des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 8,
                "acquisition": "Adapter le format d'une donn\u00e9e (texte/nombre).",
                "acquisition_niveau": "C",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise fragile",
                "acquisition_domaine": "Traiter des donn\u00e9es"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 9,
                "acquisition": "Concevoir une formule conditionnelle.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Traiter des donn\u00e9es"
            }
        ],
        {
            "date": "11/11/2022",
            "date_courte": "11/11",
            "eval": "TECHNOLOGIE",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "M. DEJEAN Y."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "Imaginer, synth\u00e9tiser, formaliser et respecter une proc\u00e9dure, un protocole.",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "Pratiquer des d\u00e9marches scientifiques et technologiques"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Analyser le cycle de vie d\u2019un objet.",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Adopter un comportement \u00e9thique et responsable"
            }
        ],
        {
            "date": "19/12/2022",
            "date_courte": "19/12",
            "eval": "VIE DE CLASSE",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "Mme TESSIER A."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "Exprimer des sentiments moraux",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "La sensibilit\u00e9 : soi et les autres"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Comprendre que l\u2019aspiration personnelle \u00e0 la libert\u00e9 suppose de reconna\u00eetre celle d\u2019autrui",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "La sensibilit\u00e9 : soi et les autres"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 3,
                "acquisition": "Expliquer le sens et l\u2019importance de l\u2019engagement individuel ou collectif",
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "L\u2019engagement : agir individuellement et collectivement"
            }
        ],
        {
            "date": "05/12/2022",
            "date_courte": "05/12",
            "eval": "\u00c9DUCATION PHYSIQUE ET SPORTIVE",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "Mme ROUX N."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "Accepter la d\u00e9faite et gagner avec modestie et simplicit\u00e9",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "Partager des r\u00e8gles, assumer des r\u00f4les et des responsabilit\u00e9s"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "S\u2019approprier, exploiter et savoir expliquer les principes d\u2019efficacit\u00e9 d\u2019un geste technique",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "S\u2019approprier une culture physique sportive et artistique pour construire progressivement un regard lucide sur le monde contemporain"
            }
        ],
        {
            "date": "23/12/2022",
            "date_courte": "23/12",
            "eval": "\u00c9DUCATION PHYSIQUE ET SPORTIVE",
            "desc": "",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "Mme ROUX N."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": null,
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "D\u00e9velopper sa motricit\u00e9 et construire un langage du corps"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": null,
                "acquisition_niveau": "A+",
                "acquisition_niveau_info": "Tr\u00e8s bonne ma\u00eetrise",
                "acquisition_domaine": "S\u2019approprier seul ou \u00e0 plusieurs par la pratique, les m\u00e9thodes et outils pour apprendre"
            }
        ],
        {
            "date": "18/01/2023",
            "date_courte": "18/01",
            "eval": "\u00c9DUCATION PHYSIQUE ET SPORTIVE",
            "desc": "EPS \u00e9valuation T2",
            "coeff": 1,
            "palier": [
                "Cycle 4"
            ],
            "prof": "Mme ROUX N."
        },
        [
            {
                "acquisition_ordre": 1,
                "acquisition": "Acqu\u00e9rir des techniques sp\u00e9cifiques pour am\u00e9liorer son efficience",
                "acquisition_niveau": "B",
                "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
                "acquisition_domaine": "D\u00e9velopper sa motricit\u00e9 et construire un langage du corps"
            },
            {
                "acquisition_ordre": 2,
                "acquisition": "Accepter la d\u00e9faite et gagner avec modestie et simplicit\u00e9",
                "acquisition_niveau": "A",
                "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
                "acquisition_domaine": "Partager des r\u00e8gles, assumer des r\u00f4les et des responsabilit\u00e9s"
            }
        ]
    ],
    "acquisition": [
        {
            "acquisition_ordre": 1,
            "acquisition": "Acqu\u00e9rir des techniques sp\u00e9cifiques pour am\u00e9liorer son efficience",
            "acquisition_niveau": "B",
            "acquisition_niveau_info": "Presque ma\u00eetris\u00e9",
            "acquisition_domaine": "D\u00e9velopper sa motricit\u00e9 et construire un langage du corps"
        },
        {
            "acquisition_ordre": 2,
            "acquisition": "Accepter la d\u00e9faite et gagner avec modestie et simplicit\u00e9",
            "acquisition_niveau": "A",
            "acquisition_niveau_info": "Ma\u00eetrise satisfaisante",
            "acquisition_domaine": "Partager des r\u00e8gles, assumer des r\u00f4les et des responsabilit\u00e9s"
        }
    ]
}